女仔普通樣或以上 就係靠打扮

只要你唔係樣衰
平時化下妝 整靚啲頭髮 學下襯衫
突顯下自己既優點
大波就著緊身衫
靚腳就著短褲短裙
聲甜就講多啲野嗲下人
搵到屬於自己既style發展下
我保證會有唔少男仔覺得原來你都幾正

樣衰可以靠咩?

搞好皮膚 頭髮 襯衫 夠升幾個level

有仔就收皮啦

真

有仔都可以係樣衰

有仔仲使乜改

係呀！
咁仔可以做啲咩呀？

投胎

冇波冇腳可以點

點樣冇腳

如果我係男人樣呢？

皮膚

見到樣衰女
佢成面勁深暗瘡印
對眼又分得開
鼻樑又勁低 鼻又勁扁
雖然感覺好鄉下妹

不過發現佢皮膚好白 無毛
可蒙頭入閘

如果有鬚同腳毛點利用個長處吸引男仔？

減肥 減肥 減肥

靚唔靚仔

脫左佢

真係好重要

毒撚樣

重擦

毒撚又點會似男人

你個名

好似成座山咁呢

減肥

毒撚樣嘅女仔

咁就唔似男人

咁似咩？

樣衰點打扮都係樣衰

似毒撚

毒撚唔係男人?

咩優點都冇？

唔似 一啲都唔man 冇撚用

so9ry

打女人

打毒撚

真係自己hea就唔好怪識唔到朋友/仔

我係咪要整容

可以溝女，好多靚女受毒撚溝，覺得佢地專一純情

why

張肉山都幾成功，可以參考

原來係我個樣生得唔夠毒所以溝唔到靚女

我專一純情，但唯一衰在冇j
我去加返條

真
輸左比我

樣衰

溝晒啲女

join

收皮啦
你真人不知幾高大靚仔

金醫生

肥矮輻射樣毒撚

收皮啦mk
如果你班mk度有毒撚，我一早溝走左啦

唔好意思，阻你少少位
祝各位快啲有女朋友

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

ok
到時見

你咪有女朋友 我冇

冇大波
冇靚腳
冇甜美聲線
可以點？

咁有乜

男人聲
我全部中曬

有塊野就夠啦

因為我man

做型撚

拮你

山成點

欣宜都有 你屌唔屌

即係我唔man

我man未得，你唔洗
你訓低就得

咁餅餅點算

你係我隔離，我差啲又出軌

皮膚係天生架

我又要拮

都怪雲妹太靚女

你有斷供樓就ok

男朋友太忙平時只可以對住佢張相打J

同佢玩互射

擘大髀

嘩!!2019年仲有四頁純文字討論!
今晚抆自己屎忽當渣波先!

冇得玩，唔係成日見

靚女.jpg

見得幾密先

計劃係至少兩個月見一次佢唔喺香港又成日出trip

波大遮三醜

咁點拍拖

同佢每日傾一兩句囉

我接受唔到

拍多一年半載再睇下點，反正同佢識咗耐，都唔急在成日見架啦⋯⋯唯有咁安慰自己

學樣衰連登仔一樣 以為樣衰有身高就有女 但都係比女笑樣衰溝唔到女

拍拖一定要成日見

面大冇波腳粗多毛
可以點算

毒撚係一個獨立既種族黎

有道理

啲男人真係煩

冇錢，有錢我就唔理3721飛過去搵佢啦

學到野

面大都可以靚
腳粗即係肥啦 去減肥

大家咁話啦

根本香港好多女仔都係普通樣，只係花咗少少妝，加露下對腳就已經引到好多仔，

ok
下次試下

唔keep好自己
條仔就會唔識珍惜你
要有競爭力先得架嘛

我只想搵個人平平淡淡咁過

鍾意就會珍惜架啦

都睇對方要求
如果對方本身各方面都係一般般，乜要求
又對你死心塌地
就可以十萬個放心

而我真係好唔放心呀

冇乜要求

打漏字

點解唔放心?

人會變

冇野讚咪讚你有氣質

絲打男朋友好靚仔？

唔知
我本身要求都唔高
有責任心有安全感就ok
但人地都未必鍾意我

變到唔鍾意囉

男朋友本身唔差，有返咁上下要求
我聽過佢嫌d女樣衰，太矮

會淡
如果淡左，佢又發現你咁不滯
真係好大危機

勁了

做TB

緣份既野話唔埋既
加油啦
會遇到既人始終都會遇到架

樣衰就去整容

你好不滯咩

依家豬西都變女神

香港太多狗公啦
係唔係都狗衝

還可以啦？以前覺佢好靚仔
依家唔知係唔係睇多咗
有時都唔係咁覺

盡力啦
我成日覺得自己會好易比人呃
呢啲心急唔黎

狗衝.jpg

男人矮就冇得夠 好慘

再減我驚連僅有嘅波都冇埋，之前試過瘋狂減肥細咗兩個cup
而家又未去到有靚腳但係再減又驚變iPad

本身只係一般般既樣好普通冇乜特別咁

肥婆幾大波都冇用
靚女平胸都大把人溝

你男朋友咁高要求都揀你

話唔定對方鍾意你單純
夠聽佢話

你又啱

因為佢做野太忙
忙到冇時間識女
焗住揀我

如果係咁 咁佢始終都會走

食住我
如果對方講道理都ok嘅

鬼嚟嫁

屍打

好白已經不得了

唔知呢
佢個人本身係好好嘅
見步行步
但keep靚自己就一定冇錯

你要有心理準備呀ching
女人冇道理可言

放心
我自己係女黎
如果嗰男唔講道理就飛得

放心
我唔會餓渴到溝白卡友

笑死我

男嘅唔講道理
真係成個女人咁
接受唔到

我都係

依家根本無靚女
普通樣或以上 靠打扮 = 女神，好合理

有既 但好少

我會揀單身一世

女神比我食哂
你地唔會搵到架啦

真 驚佢斬死你

留返個畀我

溝個正常嘅都得掛

我真係識得人幾乎係咁，好crazy

男仔呢係咪永遠都無機

個痴線佬最近靜曬了

有錢同樣正常，大把女

練大隻保護自己

有錢就有

唔知
冇再1個鐘100個msg就ok了

如果好黑呢

得返99個？

幾個

有人鍾意黑既

一日10個度啦

你有 26258382672 個未讀訊息。

利申 天生同後天運動黑
前排返工有個同事問點解唔比啲心機美白

應該畀人鬧完

真heaheahea

其實真係有得美白架咩
黑都可以好靚

驚未

heaheahea

勁驚

吸你老母咩咁撚核突都問得出

將最重要個樣野剔走

背心短裙已經好吸精

邊樣

只限瘦女

純文字討論